強烈要求取消政事台，並開設新聞台

下下淨係俾講新聞唔俾評論政治時乜撚野事？宜家政治唔係時事呀？咁鍾意睇新聞去新聞台post啦

掩耳盗鈴

咁將現有時事台改叫新聞台

政事台叫時事台咪得

戇鳩鳩

時事台》新聞台
政事台》論政台